農夫同Mic Jin battle！！！點揀啊

其實農夫既歌好有意思，遇上MC Jin又好意外地夾
去片